今年季後賽會係近2-3年最好睇嘅一年

但最可惜係差唔多隊隊都傷咗人

無lbj點算得上好睇